做乜呢排咁撚多冇朋友post

冇朋友咪去識囉屌
上連登開post就有朋友咩
當連登tinder定facebook呀?

叫春返facebook啦
淨係識圍爐唔諗點去改變 你一世都係毒撚冇朋友呀

我推既

關你撚事

抵你冇朋友要係廁格食飯

見到就火滾，一個二個冇啲出色
一個人canteen食飯都驚比人笑？

真 唔配做毒撚

好難受架

自己食飯有乜問題

仲有人用facebook咩

sor lor 老了

5毛黎唔使理

好多都係偽毒，在大學裡大把fd

其實係，唔一定日日都約到 fd 姐

好心啲死毒撚咪撚上連登

啱 唔好影衰我依啲去開金鍾social既mk子